大聲啲！邊隊歐霸冠軍呀？！🤙🏼

🤙🏼👦🏼🤙🏼

西維爾

車路士

東方

最聯

傑志

阿績土

出齊土

阿

阿仙奴

阿積士

正確答案

49000

6獌弟

曼聯

G持阿狗

魚拉特